智利三分一人接種科興疫苗 確診個案不跌反升

智利三分一人接種科興疫苗 確診個案不跌反升
國際 發佈時間 18.03.2021 09:03 最後更新時間 18.03.2021 09:03
智利超過三分一人已經接種最少一劑科興疫苗，但當地新增確診個案不跌反升，過去7日平均每日新增超過5000宗確診。有深切治療部醫生說，即使重症病房上星期增加一倍，但病床使用率仍然爆滿，當中不少接種了科興疫苗的70歲以上長者最終病逝，近日亦開始出現較多年輕重症患者。 智利實行進取的疫苗接種計劃，目標是在本月底前為大約500萬名高危人口接種疫苗。已經接種第二劑疫苗的總統皮涅拉宣稱，智利已經接近完成這項目標。政府上月接收近400萬劑科興疫苗後，將接種對象由醫護人員擴展至長者，至今已有超過33%人口接種疫苗，但當地衛生官員說，需要有八成人完成接種兩劑，才能產生群體免疫作用。

原文網址：

又有得賴啲人未打曬

其實係味科興用葡萄糖水代替

可能智利D人唔興食早餐

智利人問題 帶有罕見基因變異

呢D野港台唔會同你報，更加唔好講CCTVB

打葡萄糖都唔會死人啦

連CHO條死黑鬼都唔敢批鄰國貨，成班垃圾國家都仲衝住奶

揀錯隻廢疫苗, 真係會影響國運

死哂啲人咪群體免疫囉

本來要買葡萄靈 但買錯咗葡萄適

抵抗力低都賴科興
死智狗

真
連俄佬哥隻都唔批

咁梗係水晶膠加雙氧水啦! 唔係我撩到個字出嚟 ? 你一早知架嘛呢啲嘢!

低智國家，選擇低智產品

白人打支那人疫苗，點會有效，on9

感染肺炎（手動）

話未打晒二劑

唔知第時打晒一樣咁多 又點計

智利抹黑支那疫苗，聶德權快啲出嚟譴責

難頂啊嘛

蝌興同蟈藥打嚟把撚

支持
國安法拉鳩哂班友

前年先爆完反政府示威
話唔定個政府收左支那錢呢

信党打科興